一人一句聖誕祝賀語

你番印度食蕉啦！

Pish

我真係恭喜你啊